今次仆街了 星期一股災

升唔起 跌撚硬

港匯爆升。
你驚開市入唔切牛好過啦。

媽咪麵睇升

金仔已經搞掂咗唔會再打仗
星期一 爆升2000點

低能

息差都未攪掂

豬腦人咁撚多偉論

你睇跌，掂晒

沽佢老母臭

星期一實跌到仆街

多謝你

do you hear cowcow sing sing the song of angry cow!!!

nothing can stop mamimin

U are nothing

可以再爛D

星期一實升到 Hihi

成班好友係度圍爐

三幻一

升硬

災咪災 驚閪

老貓無游b J癲撚咗線

聽日係牛熊轉戾點老貓近日狂推股災post暴力救市